有冇Facebook kol /page admin 係到

可唔可以係Twitter 到開下ac 比我哋follow下

毒L一個係twitter 比人當bot 都唔好